Reference check通常會check幾耐之前番既工？

當15-16有一份工
17-18有一份
19-20都有一份

咁通常係未會check番最近 即係19-20年個份工？
如果係大公司同銀行工 係未就會check哂全部？

睇你做咩公司咩post架咋

隨時唔check都得，個hr鐘意拖到未比offer你姐

如果係銀行工低職位呢？
聽講銀行check得好嚴 咩都會check

銀行多數揾出面vendor check
Check 5-7年

at least 5年

乜都check要俾ref letter/糧單
空白時間佢會要你解釋

銀行工會嚴，但睇TU同埋刑事紀錄，財政情況多d , tu太差要pending approval

check係問有冇呢個人存在過?
會唔會問埋人工或者點解走?
見工好多時都係吹水架嘛.....

以前做中銀既practice係 你CV寫幾多全部CHECK

經理級?

Ok

想搭單問下 如果CV冇寫嘅工 會唔會reference check到反問你點解唔寫落cv？
之前FG做咗2個月左右 覺得唔啱就自己quit咗 都冇寫落cv 但黎緊份工又要reference check

Vendor會問你空白期 你照俾返supporting document就得
多數同cv有discrepancies (title/period唔match)先flag俾hr
Hr如果問點解冇寫上cv 解釋話唔係relevant experience所以冇寫都合理

明白 thank you